［意大利統一］波蘭神鋒反轉意甲

波蘭前鋒比亞迪克加盟意甲球隊熱那亞4個月以來，憑出色的表現，身價上漲了十倍。
根據 Corriere dello Sport的報導，熱那亞正竭力留住今季發揮神勇的比亞迪克，國際米蘭和祖雲達斯等球隊都表示過對該名球員的興趣。
波蘭前鋒登陸意甲之前還是個無名小卒，轉會費只有400萬歐元，但他今季的入球數使得他在歐霸盃聲名鵲起，目前身價約為4,000萬歐元，整整翻了十倍。比亞迪克今季狀態火熱，出場8次，攻入13球，且每場比賽都有入球，入球數遠超C.朗拿度等球星。

勁過M乜鳩多多聲